男人頹都無資格

食支煙飲罐啤 訓醒又要扮無野繼續做番個男人

=.=

凸^-^凸

╮(￣▽￣"")╭

唉

有咩證據證明你係男人

壞過凱婷

在座大家都係正能樣機械人